NETFLIX: 彼岸之嫁

NETFLIX出左，睇完TRAILER，出左一日睇哂，我完全冇諗到係一套笑片

睇到第二集頂唔順
好爛 ，放棄

其實都值得睇哂，6集黎講劇情算緊湊，感覺上套劇一開始係想帶大家去錯的方向。

睇晒六集 覺得好爛

好似濃縮左個tvb劇咁 唔係唔好睇ge 但又唔係好好

個big boss好輕易就搞掂咗，好tvb feel

啲演技唔多睇得慣

女主角好醜樣

之前睇完trailer幾期待
以為佢會描繪多啲地獄嘅生活
結果爛到後面啲劇情飛住嚟睇
啲演技唔得 個個演員啲口音又唔同

男主角都一般